搬去吹水台?(5)

著名倫敦金騙徒

LIHKG @ Android

改圖post同時事無關
而相中人與倫敦金是否有關亦無從判斷